1.19集會前預先問下：如果中銀滙豐大樓好似911咁冧咗落嚟，你哋割唔割席？

批出不割席通知書：
不批出不割席通知書：

收嗲啦風向撚

正評依個

點解係中銀匯豐，唔係曱甴總部？